大大個俄鋁做樣板，聽日中興復牌，大家知點做啦？！

俄鋁1.3->2.2

咁即係跌一半

得返2.2

等你指示

雲哥諗住幾錢撈底呀？

雲爺爺

點解跌得咁少

因為你轉左做絲打, 冇晒燈力